英超Big 6最受球證眷顧球隊唔係曼聯！

【體育】「4424」已成過去？英國有傳媒以近5季的英超數據作統計，發現曼聯屬Big 6球隊中最少得到有利判決的球隊。

自從傳奇領隊費格遜退休之後，曼聯比賽裡常見的特長補時已經成為歷史；另一邊廂，韋比、卡頓保的執法一向被視為對紅魔有利，但兩位球證今時今日都已經離開英超賽場。那麼，在球證判決上，比起其他各隊，紅魔還擁有任何優勢嗎？

有英國傳媒就根據過去5個英超球季的數據作出統計，發現震驚全球英超觀眾的結果——統計發現，在Big 6球隊之中，最少從球證判決中得益的一隊，竟然就是紅魔。另一邊廂，雖然雲加經常公開批評球證執法，但原來阿仙奴才是Big 6之中得到最多有利判決的球隊；而聯賽全部20支球隊計算，阿仙奴亦高踞第2，僅次於般尼茅夫。

熱刺雖然在不少球迷眼中與甸恩關係密切，但原來他們的有利判決也不多，在Big 6球隊裡情況僅比紅魔好一點；利物浦與車路士排在阿仙奴之後，分列次名及第3，曼城則排第4。

圖片來源 : ©AFP

預計回覆：

黑左咁耐 唔使還呀

曼狗冇資格講黑哨

近5季

有文未

成篇野乜鳩數據都冇

老費退位之後，邊個球證唔俾面我雲爺爺

間數據公司信唔過

爺爺

唔記得邊年

英超球証好像廢夾遜最後一年咁
想做個英超比雲爺爺

反獌扮撚曬見唔到依個post

李城嬴個季囉

第1同第2 段 已經答左你原因

上年牙 班球員傷到扶不起的阿斗咁

李城嬴個季阿比人黑到死
黑到比拖肥反勝 成隊就冇哂火

夠大把人睇唔到普巴打人唔罰
踢人條撚唔罰
你地盲人笑人跟唔足

阿狗除咗上季季初到季中個排黑到仆街之外真係唔覺得有幾多場黑人

計唔計唔賽後追罰果d 架？

係咪認以前有 ?

唔計

唔怪之得啦 曼聯洗咩球證眷顧
成個足總眷顧

上季同今季3場都黑左般尼喎

今季冇 上季有

上季兩場就黑，今場黑條撚咩，個球咁推法都冇十二碼就真係黑

上季兩循環都唔應該贏 明做般尼
今季呢場都話黑個d可以block得啦 成場波幾多55波都吹比般尼 最後你推我我跌都叫黑 用屎眼睇波
Btw般尼踢得真係好好 滴水不漏

認真 死獌狗黑左咁多年 唔洗還啊？

足總盃決賽，山狗雙手拍個波落黎再射入
雖然唔係聯賽

同埋黑到仆街嗰段都已經好撚過分，都數唔到佢地用手入左幾多球，如果冇黑哨，阿仙奴歐霸位都唔知保唔保得住

決賽係黑嘅，不過阿仙奴完季同第八名差29分，我相信阿仙奴黑極都黑唔到咁多分

球證年年都針對曼聯架啦

獌鏡

雲加條老野根本係場外做好多野

死獌狗就好似死盲亨叫人睇路一樣
你想睇就睇
蝕底就大大聲問去左邊
我地去左屌卡古老母呀 過黎未

加比爾幾年前對車路士向後踢一腳唔中都兩黃一紅，今年盧卡古兩腳中晒就咩事都冇

雲sir

馬高斯洛祖踢波踢到跳遠咁都無事啦

加比爾係比人直紅tim

個下係第二張黃牌，第一張係同哥斯達鬧交囉，然後半分鐘就踢人攞第二張

呢個post證明高登仔記憶力勁過人地數據分析

獌咁都想洗底

打撚死沙基利條死矮仔就岩

呢幾年唔係係因為無左廢蛇姐, 唔代表以前唔係無4424

你隻馬快去死

文章第一句都話"4424已成過去式?"

成半季仲唔撚夠？洗唔洗直接比個冠軍你

篇文有影射 講到明費sir退休後5年

上年阿狗黑足成年
最後連足總決賽都要黑 先有個盃

舊年打左幾次MMA都唔駛俾人罰,今年LKK踢人又唔駛俾人罰,講撚到被逼害咁,睇呢D ON9媒體睇到你班獌狗ON99呀

撚有黑成年咩on9仔，上年下半季都冇乜黑啦

屌 依隊垃圾歐聯出黑哨都比人炒10-2
就知係因為太垃圾 連黑哨都救唔到佢地啦

加埋決賽個場比你

足總係完季前最後一場
山狗手球入般尼又係下邊季
R聯係季中 想點呀？

用獌鏡睇波緊係乜鳩都無啦

冇乜唔等如冇呀on9港毒之父

屌 我講佢黑足成年 唔通=38場場黑咩

上年阿狗的確係 上半季 季中 下半季都有黑和
成年都有黑

上半季就多，下半季咪得個三四場

呢個po係講緊曼big6入面算少得益判決，上面班盲反識唔撚識字?

又逼害皇者獌
睇見成班49000沖出黎哭喪真係爽

要還既

點為之得益判決先？
佢都無定義...

A隊誤判 得到2個界外球
B隊誤判 得到1個12碼

咁樣係唔係A得益多過B?

盧卡狗踢人計5計

上場應該紅lkk加罰球
黑到俾角獌入波
你如果淨係計十二碼獌又冇得益
但事實係獌冇黑隨時嘔翻三分
btw上年阿足總唔知黑決賽
準決打鏝都黑走鏝一球
獌成日踢人冇牌又點計？

累到侯城降班
山狗前足入球

你所講既下半場少左 都有成3-4場
成年阿狗班仆街 黑成10幾場 都係得個足總盃

咁成季十幾場下半季三四場咪下半季冇乜囉

佢地點都唔敢承認, 咩4424, 咩UNTIL WE SCORE, 咩WEBB, 全部假架仆街

獌狗logic:阿狗黑=唔準話獌狗黑

連個角球都係黑番黎

上高仲有獌狗好意思話反獌扮睇唔到
係你班獌狗睇住自己隊波黑哨都扮睇唔到呀屌你老母

聽過有獌狗話"卡頓堡正仆街，亂鳩咁吹，搞到我地曼聯成日俾人反"

until we score 又有獌狗話"延長左時間唔代表一定係曼聯得益，對方都可以入波"

用獌鏡睇波緊係話無事

果陣都有球證承認係奧脫福吹好有壓力

咪老屈雲爺爺

三分已袋

六弟

對親車路士就追撚住hazard 黎踢
踢完牌都冇張 屌佢老母
執正啲黎做真係每次都起碼紅兩件
最近呢次聯賽對碰 正常應該紅左費蘭尼同靴里拉，但又係冇事

獌狗根本無資格話熱狗茅